Ali李佳芯算唔算近年最靚最好既香港女星??

又唔拜金又唔貪靚仔
個人又夠真
完全滿足晒連登仔D要求

人靚唔使再講
睇埋佢D NG片
就知佢又真又得意

如果香港個個女仔都好似Ali咁
香港就太平,唔會再有人媾唔到女,人人有女媾
包括在座咁多位連登仔
Ali簡直係女人既典範母儀天下

Ali真係好靚

近年？

cable年代已經J緊Ali，可以話睇住佢大

34碎=-=

佢有種令人唔捨得佢既感覺，係真係會愛上佢既角色，仲有2集無得睇Paris 啦

你唔好理
3X都正過唔知幾多2X
如果有得要Ali
我唔介意姐弟戀

Paris好Q
應該幾似真Ali

好想奶ali腳趾

Princejoyce

好想同佢無套瘋狂中出

頭先真先痴線
鳴謝KFC

最初睇學是學非覺得佢靚，但唔會估到佢可以咁快上到位，見佢份人咁斯斯文文

連登仔無樣無財又無才仲成日怨天尤人，憑咩會溝到ali呢種女仔？池美麗就可能溝到嘅

我想奶閪係咪太貪心

係貪心左少少

ali就算50歲應該都係咁正

就算老左可能都好似米雪咁

此女只應天上有

佢既性格應該38歲前結婚息影，睇多三年無得睇

呢套野搞到佢雞入民心

求ng片link

就是沒feel

林明禎秒殺佢

唔好呀

個樣唔似35 話28我都信

平時係誇世代片尾睇
只係搵到呢條

佢D笑聲勁正

可惜演技麻麻

真係幾靚幾cute
有時候有少少淫feel

Ali世界第一

冇波

問過靚湯未

覺得佢有d俗

李派林喼汁時

佢條仔

靚湯拍馬追唔上ali 靚湯係靚女但個頭好大，近年仲要肥咗手臂啲肉鬆鬆地，ali整體好太多了！

推到ali 做視后

好唔好我唔敢講 不過靚就一定

少數唔失禮港星既女人

除左老啲外

簡單一句
靚湯後生啲但睇落老啲

白色好襯Ali

當fyy死既？

氣質差好遠

洗乜講

唔靚

有陣亞視味
睇個樣同名本身以為係大陸人

我都覺個樣同成個feel都好大陸

LM

係，體育台果時已經索到仆街

識人係cable做，話佢果時好臭串，又或者係唔識人情世故，得罪人多

唔知真假，但如果係真又點，
係人都會年少無知，以前克勤都好串

有個訪問
佢話自己講野好直
成日得罪人

真既都好 比佢踩賓周

麗的個張係李蘊

好正啊ali bb

係幾靚嘅
但又唔拜金又唔貪靚仔
個人又夠真
你肯定螢幕前後一樣?

五官真心靚
影硬照好多都好靚
又低調又幾努力咁 戲仲需要努力但都睇得下
仲要感覺佢唔會玩埋堆小圈子
佢講到明入tvb果陣無諗過識到朋友

感覺上係個專業嘅藝人

你自己去wiki睇啦李藴

你老母就李蘊

碎你老母

無咩點，都係咁撚正

以前分唔到佢同朱璇

你睇下佢條仔已經知唔拜金又唔貪靚仔啦

留名

如果個個都似佢無波
梗係天下太平

好鍾意佢啲笑聲

好鍾意佢誇世代果種喊法 好有公主feel

平時唔開電視 都特登睇誇世代

得罪講句 林明禎啲肉望落好鬆咁
Ali都30 啲皮膚都咁firm

成班毒撚ff搞我老婆

唔識欣賞呢件

你條嘢頂唔頂得順啊？ 搞兩件

耆齡王:可惜同鮑姐比Ali都只係配菜

佢地就係需要ali呢種天使般嘅女仔包容佢地樣衰，又窮又無才華

煙鏟 不了 個口實臭過閪

佢不是煙民

好撚7啊屌你

李佳芯 根本唔靚

Aliplay

五官標緻

無波

難得佢係CUTE到但唔會令人毛管動既演員

仙女樣+氣質但狐狸精姣眼真係好屈

唔係靚，係正

越黎越鍾意佢

吹到咁大 係咪準備要反佢

Fresh個廣告影到佢好pure好true

迫人睇廣告既你
有仙女呀

佢真係好正

可惜平胸

Ali BB 好正啊

所以佢唔會賣弄身材

平胸先有仙氣囉

負皮個d唔知咩思想

Ali正囉唔該

ALI 有長腿補數

千雪好d

咪又係輸比鮑姐

女神

千雪都幾好，但唔同type,千雪係乖乖女type

Ali是最好的

咁純咁可愛一定係處女

真心好正

佢真係好靚 我係女仔都鐘意佢 之前我係睇有線既空間大改做識佢 果時已經覺得呢個女仔好靚 曾經有一次親戚結婚見過佢真人 果時佢未過TVB

好撚正

好多比人話好靚既女明星
影硬照可以好靚但上電視唔靚，
但Ali係硬照同影片都咁靚

正評有1062,證明連登仔眼睛係雪亮既